有無人覺得《賀歲片》呢個片種好不知所謂？

先唔講政治立場，合唔合拍片
單講劇情大部份都無乜
純粹一班明星炒埋一碟講低級笑話
最後全部企出黎講恭喜發財
究竟有乜咁好睇？
真係請我都唔睇，唔好浪費我兩個鐘

廿幾三十年前嘅賀歲片，係好高質素